聽日冇一個手足俾人拉既戰術！

就係班狗衝出黎捉人果陣唔好跑走

其實都講到厭 但過左3個月 希望大家聽日進化到
可以咁做

1.有盾既企最前（唔洗驚 後面有一大班人頂住）
2.盾陣後面可以扔野 施展魔法 阻住d狗攻擊盾陣
（放心聽日會有好多火同水魔法）
3. 再後排就可以不斷扔雜物

咁樣我地就可以慢慢開始推進
一二，一二 做口號 一聽到口號就可以慢慢向前

大家可唔可以應承我 就算唔敢
都唔好扔低最前線既勇武 佢地企最前 一走就企最後
走唔切架

聽日 祝大家旗開得勝！

自推十連

1/10

十一特別版，習總連儂地

2/10

3/10

4/10

推

5/10

push

多謝 幫手推～

推

唔到

6/10

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

7/10

唔緊要呀 send去其他post呀唔該

推！聽日大家醒水加油

8/10

9/10

10/10

依到講到聽日我識飛都無用啦，講左三個幾月重7下7下

就算大家唔認同都好 都好想俾大家見到
希望到時你會有一刻會諗起呢個戰術

send去其他post先

【全民魔法師】唔敢上前線既你要做水魔法師後勤

我暪住老婆聽日去發夢。而家同佢睇戲。希望可以繼續落去

前面D友飲晒所有人帶嚟D可樂,奶,食晒D平價蟹就走.身到乜都無. 咁得唔得?

好重要！！真係唔好再跑走啦大家
[預備10.1大戰]今日發夢手足唔該入一入黎

大家係咪唔記得咩叫兄弟爬山？

我地以前都係咁衝埋去硬食棍 點解而家唔得？
我地唔要退步 要進步呀！
推埋去打過呀！

無信心企前線唔淆就幫手搬磚拆磚，唔夠磚就補上，唔好停

我應承你

怯就輸成世

如果唔睇呢個POST, 小心咩9 都冇做就比人拉左

[地理] 六區開花小心大圍捕

佢衝出黎係打到佢地仆街退返後！

如果真係要打 唔應該係1212囉
直接一百幾十人向前衝 其他人就會跟

香港示威者已成警犬恥笑對象

推！

【全民玩水】教你輕鬆做水魔法師

連登講效果不大

推到上去就有

唉...雖然唔知得我一個講 希望佢地會進化啦